不如將講粗口刑事化，建造文明城市

一係就禁絕哂佢，唔好唔湯唔水。議員講就DQ, 學生講就踢出校，市民講就拉佢坐監。

不過要一視同仁，用官方語言講都要拉同鎖，仲要遊街示衆同道德審判。

利申: 屌你老母臭化閪，最撚憎人講粗口，聽鳩到會打撚哂冷震

香港犯罪率將會升至100%

你想d警察全部坐監?

其他語言計唔計好

最好有埋追溯期

其實香港通街都有人講粗口，返工啲老闆日日講，茶記待應又係

依家啲大學生講，啲人就道德判官上身，大驚小怪，扮到好似自己第一次聽咁，又話要罰又呢樣果樣，好似當大學係小學咁

一同把物流業、飲食業、公共交通行業及街市銷售業，打造成一個禮儀周周，戇撚鳩鳩嘅服務性行業

屌你老母！

阿sir講粗口唔駛你教！教埋你都仲得！屌你老母！

喔！你講粗口